大家平時食咩or做咩增強性能力？

食鋅有冇用

D人話食完六味地黃冇咁易攰仲耐d係咪真

食完不舉

一日一偉哥

抗爭 抗爭會提高身體質素

所以男朋友一定要前線

食返自己啲洨汁

Big 3

早睡早起

宜個真

食辣
以前做野有個非洲黑人同事教

早睡早起,做運動

蕃茄，好撚多既蕃茄
同蠔

做運動
男嘅條撚硬啲
女啲個西窄啲

女嘅

有做

食得多蠔d精都濃d

m血

早睡早起
食蕉
游水 做深蹲
硬過條鐵又持久

我覺得麻麻地

深蹲日日做先